點睇奧巴美揚埋門咁差，但啲入球數字又唔差

入球數梗係唔差啦，球球都餵到埋口俾佢食，佢把握力好少少都做緊神射手，啲射手觸角仲衰過英超中下遊堆前鋒，是旦搵個威爾遜，朗當，查理阿士甸都可能好過佢。

唔難唔入

Tap in唔計

講到餵就坐輪椅都入，咁唔見買堆中下遊前鋒返嚟餵

人哋解釋緊點解射術差都入到波
你條戇鳩就廢覆一句tap in唔計
死撚開啦

走位勁

「餵埋口」又唔係廢解釋咩

樓上，有速度走位勁先係解釋呀餵餵

好正常姐，C朗都一樣啦，咪一樣有人吹捧

盧卡古勁啲

不嬲跑得快嗰啲前鋒射門精確度都差啲㗎啦
e.g.馬田斯，禾仔，艾邦拉荷，史達寧嗰啲咪又係咁

禁區頂反而有幾球遠射幾靚
另外TAP IN都要走位好有速度先做到既

美斯

應該唔係埋門差 係個態好唔穩定
個態唔好個時連Easy goal 都食唔到就有錯覺埋門好差

好似我呃鳩你咁

沙拿12

又快又準又勁做左球王啦

Harry Kane 上季全季先18次miss big chances
奧巴美揚踢半季已經15次

有無諗過點解人哋咁多big chance得嚟miss？

最底有射手榜前列球員既xG

隊友傳得靚囉 咁都要問on9

其實呢種禁區之狐配奧燒好洗好用 唔洗準走到靚位配個識傳波既

般尼茅夫有咩中場俾波靚俾wilson浪射？

把握力差的確係,
但走位, 捕位係好係另一回事